// OB
"WELCOME TO THE WORLD OF CREATIVITY!" = "창의성의 세계에 오신 것을 환영합니다!";
"Discover ideas and create your dream home in minutes." = "아이디어를 발견하고 몇 분 만에 꿈의 집을 만들어보세요.";
"Next" = "다음";
"INSPIRE.DESIGN.TRANSFORM" = "영감.디자인.변화";
"Explore a world of stunning interior and exterior ideas, and bring them into your own designs." = "멋진 인테리어와 익스테리어 아이디어의 세계를 탐험하고, 나만의 디자인에 적용하세요.";
"HELP US GROW!" = "성장에 힘을 주세요!";
"Support us with a quick review! Your feedback keeps us going and helps us bring even more smart design magic to life" = "짧은 리뷰로 응원해 주세요! 여러분의 피드백은 우리의 동기부여가 되며, 더욱 스마트한 디자인 매직을 실현하는 데 큰 힘이 됩니다.";
"Get Started" = "시작하기";

// HOME
"Interior Design" = "インテリアデザイン";
"Transform your space — snap a room and let AI do the rest." = "スペースを変身させましょう — 部屋の写真を撮って、あとはAIに任せてください。";

"Exterior Design" = "エクステリアデザイン";
"Upload a photo of your home, choose your style and let AI redesign your facade!" = "家の写真をアップロードし、スタイルを選んで、AIにファサードを再設計させましょう！";

"Garden Design" = "ガーデンデザイン";
"Take a photo, and let AI reveal your garden's full potential." = "写真を撮って、AIに庭の可能性を最大限に引き出させましょう。";

"Reference Style" = "リファレンススタイル";
"Bring your ideas to life — select a reference style and discover a new vibe with AI." = "アイデアを形にしましょう — リファレンススタイルを選び、AIとともに新しい雰囲気を発見してください。";

//photo
"Add a photo" = "사진 추가";
"Upload a photo of your current room." = "현재 방의 사진을 업로드하세요.";
"Get your dream design" = "꿈의 디자인 받기";
"Take a photo" = "사진 촬영";
"Select from gallery" = "갤러리에서 선택";
"Cancel" = "취소";

//color
"Choose Color" = "색상 선택";
"Random" = "무작위";
"Lively" = "활기찬";
"Stormy" = "폭풍우";
"Minimalistic" = "미니멀리즘";
"Beige" = "베이지";
"Pastel" = "파스텔";
"Floral" = "꽃무늬";
"Winter Berry" = "겨울 베리";
"Beach" = "해변";
"Ocean" = "바다";
"Calm" = "차분한";
"Blush" = "홍조";
"Elegant" = "우아한";
"Harmony" = "조화로운";
"Azure" = "하늘색";
"Lilac" = "라일락";
"Earthy" = "흙빛";
"Velvet" = "벨벳";
"Sensual" = "감각적인";
"Spicied" = "매운";
"Fresh" = "상쾌한";

//room
"Choose Room" = "방 선택";
"Kitchen" = "부엌";
"Bedroom" = "침실";
"Bathroom" = "욕실";
"Living room" = "거실";
"Dinning room" = "식당";
"Office" = "사무실";
"Study room" = "서재";
"Gaming room" = "게임 룸";
"Kids room" = "아이 방";
"Attic" = "다락방";
"Toilet" = "화장실";
"Balcony" = "발코니";
"Hallway" = "복도";
"Laundry room" = "세탁실";
"Garage" = "차고";

//style
"Choose Style" = "스타일 선택";
"Modern" = "모던";
"Contemporary" = "컨템포러리";
"Minimalist" = "미니멀리스트";
"High-tech" = "하이테크";
"Scandinavian" = "스칸디나비아";
"Mediterranean" = "지중해";
"Italian Villa" = "이탈리아 빌라";
"Colonial" = "콜로니얼";
"Georgian" = "조지안";
"Victorian" = "빅토리안";
"Tudor" = "튜더";
"Craftsman" = "장인풍";
"Cottage style" = "코티지 스타일";
"Art Deco" = "아르 데코";
"Classic" = "클래식";
"Japanese" = "일본식";
"Chinese" = "중국식";
"Loft" = "로프트";
"Industrial" = "인더스트리얼";
"Hottic" = "고딕";
"Bohemian" = "보헤미안";
"Wabi-sabi" = "와비사비";
"Vintage" = "빈티지";
"Rustic" = "러스틱";
"Farmhouse" = "농가 스타일";
"Tropical" = "트로피칼";
"Flat" = "아파트";
"House" = "집";
"Cottage" = "코티지";
"Mansion" = "대저택";
"Townhouse" = "타운하우스";
"Duplex" = "듀플렉스";
"Villa" = "빌라";
"Cabin" = "오두막";
"Bungalow" = "방갈로";
"Chalet" = "샬레";
"Office" = "사무실";
"Front Garden" = "앞뜰";
"Cozy" = "아늑한";
"Сhristmas" = "크리스마스";
"Luxary" = "럭셔리";
"English" = "영어";
"Retro" = "레트로";
"Rockery" = "암석 정원";

// Inspiration Detail
"Done" = "완료";
"Save" = "저장";
"Share" = "공유";
"Saved" = "저장됨";
"Error" = "오류";
"Image saved to photo gallery" = "이미지가 사진 갤러리에 저장되었습니다";
"OK" = "확인";
"Permission Denied" = "권한 거부됨";
"Please grant access to your photo library in Settings." = "설정에서 사진 라이브러리 접근 권한을 허용해 주세요.";
"Regeneration" = "재생성";
"Color" = "색상";
"Style" = "스타일";

//Settings
"Notification" = "알림";
"Vibration" = "진동";
"Rate us" = "평가하기";
"Privacy Policy" = "개인정보 보호정책";
"Terms & Conditions" = "이용 약관";
"Contact Us" = "문의하기";

//Paywall
"Unlock Unlimited Access" = "무제한 액세스 잠금 해제";
"Unlimited interior, exterior, and garden transformations. All styles, custom presets, and high‑quality exports" = "인테리어, 익스테리어, 정원 변환을 무제한으로 이용하세요. 모든 스타일, 맞춤 프리셋 및 고품질 내보내기를 지원합니다";
"Enable Free Trial" = "무료 체험 활성화";
"Yearly Access" = "연간 액세스";
"Per week" = "주당";
"Weekly Access" = "주간 액세스";
"Continue" = "계속";
"Not now" = "나중에 할게요";
